【警世】兄弟爬山，各有各做

呢兩日出現好多po討論裝唔裝修、出港島定遍地開花，
甚至有人搞連登公投。
我想講無大台係反送中嘅原則，
你代表唔到我，我代表唔到你。
我可以唔贊成你嘅行動，
但唔會阻止你、指責你。
大家可以討論、交流意見，
但之後做咩決定係由自己話事。

最後
光復香港 時代革命

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

push

1

推，各有各做

推

2

3

核爆都唔割
知道自己做緊乜就得

4

裝修可唔可以改做用木板，膠水，鎖鏈封鋪？

無錯，呢個係大家6月以來既信念
自己唔做，但唔好迫人唔做

唔割，兄弟爬山

自己開po討論